2500 手機

我做左好多研究似乎 二千五 呢個值位有兩種選擇，

Nokia 8.1 or Samsung a8s

另一個是 f1, 而似乎 f1 係最好既選擇，

我想問 選擇f1 同上面兩個 差左d 咩？

F1 係大陸機囉

用緊a8s 又唔算貴
有得用Samsung pay八達通已經贏撚咗

等下Samsung出A70

70/80都好唔似唔錯

有咩特別，我不太清楚， 其實部機係比娘親用既， 唔知你有無lag 過。 你知我見以前d Samsung 機好易lag.

八達通有咩咁特別其實?

其實電話重係拎黎打出打入上下網咁
係多咗個Samsung pay 所以㨂唔a8s

方便囉

SONY 10

用左幾耐， 有無lag 過， Nokia 似乎有d 人講有軟件問題， 不知包不包括 android one.

兩個月啦 宜家Android重邊會愈用愈lag㗎
但用耐咗一定唔似新機咁順 但一定唔會lag囉
想順買返iPhone啦

8.1

我真係 用左 ios 好耐， 唔清楚 android 咩情況， 咁似乎 每一部都ok. 就差家母鐘意咩形狀。

唔好用Nokia，用左兩個月個叉電位已經接觸不良， 攞去原廠維修要全部資料洗晒， 問過其他維修師傅， 係設計有問題好大機會咁樣

巴打 咩機， 幾時買？

xperia 10

垃圾

我龜頭擔保
部xperia 10 /10plus
用半年後變超倒水電
待機收whatsapp 咩都唔做都捱唔到6個鐘
立post為證

利申 由sony 到se 再到sony 用過7部
全倒水電

搭單問
筆直2000左右, 打到下機, 多數只係for通訊 (Wtsapp/Line, fb/ig)
有咩好選擇?

PS用慣samsung

Samsung嘅話 冇

你平時點樣充電？

一日三充
大約到30%就差到90%左右
返到屋企長插電 除左打機要拎起唔差電
重到使用手機
平均一日著mon 14小時以上 （工作關系）

等samsung A50 就出